[大阪JJ]星期五中午1點機去星期日中午3點走，點先可以玩到最盡？

住大阪，心橋附近

計過真係得24個中可以玩
女友話想京都立即比我ban 左

得返24 個中點先玩得盡D?

仲想去神户食牛

Push

買張兩日版大阪週遊卡頭兩日用， 最後一日去道頓崛心齋橋買夠閃人

唔好瞓

唔知你嗰 24 個鐘點計出嚟。
你晚機去早機返，其實得中間一日可以用。

飛

大阪都有餐廳食到神戶牛